聽能到咸左

有冇甜左